{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0022110704459/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Luxe Cotton Blend Tenia Classic Shirt - White"
    },
    "text": "1. Theoryブランドの製品であるTF3160S011テーラードシャツは綿素材で製作されています。 2. このシャツはストレッチ性に優れ、着用時にしわがつきにくくなる特徴を持っています。 3. 背面のウエストが調節できるのでジャケットやアウターと一緒に着用する際に便利です。 4. シルエットは落ち着いてすっきりとした印象を与えます。 5. 素材構成は綿72%、ナイロン23%、ポリウレタン5%で構成されています。 6. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 7. 薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。 8. ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 9. 水に濡れたり汗がたくさんついた時は、素早く洗濯してこそ色移り、変色、脱色を防止できます。 10. 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 11. 火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、気をつけなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "TF3160S011テーラードシャツは綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "TF3160S011テーラードシャツはストレッチ性に優れ、着用時にしわがつきにくくなる特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツの背面のウエストは調節できますか？",
            "answer": "はい、TF3160S011テーラードシャツの背面のウエストは調節できます。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツのシルエットはどのような印象を与えますか？",
            "answer": "TF3160S011テーラードシャツのシルエットは落ち着いてすっきりとした印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツの素材構成は何ですか？",
            "answer": "TF3160S011テーラードシャツの素材構成は綿72%、ナイロン23%、ポリウレタン5%です。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "TF3160S011テーラードシャツは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツをドライクリーニングする際に気をつけることはありますか？",
            "answer": "薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツのボタンとアクセサリーもドライクリーニングの際に特別な対応が必要ですか？",
            "answer": "はい、ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツが水に濡れたり汗がついた場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "TF3160S011テーラードシャツが水に濡れたり汗がたくさんついた時は、素早く洗濯してこそ色移り、変色、脱色を防止できます。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "TF3160S011テーラードシャツは火気に近づけるとどうなりますか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、気をつけなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 646
    }
}